有冇見過個胸得粒蚊癱既女人餵奶？

個bb係咪好瘦？

所以咪發明左奶粉

咁胸細既女人都有奶水架嘛